19:48 航班狀態

加油